係時候客觀評價 Dunkirk

熱潮過緊

大家可以開始討論

垃圾戲

利申冇睇過

悶到喊

鏡頭好靚，但故事一般，不過歷史可能都係咁